
1. 
Question : "რა არის !important-ი css-ში და შეგვიძლია თუ არა მისი გამოყენება tailwind-ში?" 
Answer : !important mianiwebs mis ukan daweris styles yvelaze magal prioritets da tu ori stili gvaq erti da igive rameze
 magalitad bacground-color:white da bacground-color:black  !importat mieniweba shavi tailwindsih ubralod !unda miawero stils
--------
2. 
Question : "რა არის <iframe>?" 
Answer : iframe aris html elementi romelsac sheudzlia sxva rame htmlis filis chatvirtva chevs documentshi (iyeneba rukebistvis reklamebistvis da a.sh) 
--------
3.
Question : "მოიყვანეთ სემანტიკური ელემენტების მაგალითები" 
Answer : <header></header> <footer></footer> <section></section> da bevri sxva
--------
4.
Question : "რა განსხვავებებია position: relative-ს, fixed-ს, absolute-სა და sticky-ის შორის?" 
Answer : position relative aris elemntis sawyisi wertilidan 
position absolute aris mshobeli containeridan romelsac realtive uweria sxva shemtxvevashi html bodydan
position fixed sul gamochndeba shens ekransze anu fixed on screen 
sticky ragaca momentshi aris absolute xo shemdeg gadaiqceva position fixedad
--------
5.
Question : "რითი განსხვავდება rem და em-ი ერთმანეთისგან?" 
Answer : rem ganisazvreba html rootshi da tu html{font-size:20px} font-size: 2rem nebismier elementze gaxdis 40pxs
xolo em ganisazgvera mshoblis font-size it da 2 em iqneba mshoblis font-sizeis magalitad .parent{font-size:20px}  .child{font-size:2em}
sxva elementebshi 2 em sxva font size iqneba                                                                                    //(40xp)
--------
6.
Question : "რა არის ვირტუალური DOM-ი?" 
Answer : virtualuri dom (vdom) aris rerenderis dros sheqmnili Dom romelic dardeba Dom tan da sxva aisaxeba DOMshi
--------
7.
Question : "რა არის useEffect-ის გამოყენების მიზანი?"
Answer : rom gavaketot sideEffect funqciebi magalitad gilakis daweris mere fetch requestis gagzavna 
--------
8.
Question : "რა არის Zustand-ი?" 
Answer :  zustand aris biblioteka romelic gvexmareba globaluri cvladebis sheqmnashi 
da globaluri statebis kontrolshi da ar gviwevs drilling anu xelit gadacema shvilobilze propsebis gadacema
--------
9.
Question : "რა არის და როგორ შვქმნათ დინამიური როუთი Next.js-ში" 
Answer : gvwirdeba shevqnat [cvladis saxeli] 
--------
10.
Question : "რისთვის ამოიყენება (home) ფოლდერის დასახლება Next-ში. " 
Answer : ()gamoiyeneba rom ertad davajgufot failebi da mat gavuwerot erti layout magalitad (logged in) and (loggedOut)
--------
